WAI-ARIA permet de définir des titres via le rôle `heading` et l’attribut `aria-level` (indication du niveau de titre). Bien qu’il soit préférable d’utiliser l’élément de titre natif en HTML `<hx>`, l’utilisation du rôle WAI-ARIA `heading` est compatible avec l’accessibilité.

Bien que la spécification HTML5 autorise l’utilisation exclusive de titres de niveau 1 (`h1`), le manque de support des technologies d’assistance oblige à utiliser une hiérarchie de titres pertinente.